De Roumanians waren wild en wilde me juist of onjuist om de doos en lanceer hem in de rivier.
Ik moest ARPHEUILLES 36330 wi' hen aboot it wi' een handspike; an' als de laatste o' ze rose vanaf het dek wi' zijn hoofd in zijn hand had ik ervan overtuigd dat ze evil eye of no evil eye, de eigendom en het vertrouwen van mijn eigenaren waren beter in mijn handen dan in de Donau.
Ze hadden dus, gij, die het vak op het bord klaar te slingeren en als hij werd gekenmerkt Galatz _met_ Varna, ik thocht ik zou laten liggen tot we in de haven geloste an' ontdoen o't althegither.
We hadden niet veel clearin' die dag een' moest blijven de nicht voor anker ligt; maar in de mornin', braw an' Lichte, een uur voordat de zon, een man kwam aan boord wi' een bestelling aan hem geschreven uit Engeland, een vak voor een Graaf Dracula.
Zeker eneuch zaak was één klaar om zijn hand.
